鄰國一派人入嚟,確診數即刻跌返落雙位

🤭🤭🤭🤭🤭

關佢撚事咩

關事
因為檢測量可能因為佢地只顧打卡而下跌
要衞生署呈清下

Yes

每日檢測數量從來冇公佈過